口服心不服

在職場上，使到同事，下屬，或上司口服心不服，是一個奇怪的情況，可以快速屈服對方，但背後引發出的後果，是恐怖核突到無與倫比，但當時人是懵然不知

唔知大家有冇同感呢？

又是恐怖死亡loop，遲下寫下見聞, 待續......

更改：

在職場上，使到同事，下屬，或上司口服心不服，是一個奇怪的情況，可以快速屈服對方，但背後引發出的後果，是恐怖核突到無與倫比，但該出言屈服他人的當事人是懵然不知

唔知大家有冇同感呢？

又是恐怖死亡loop，遲下寫下見聞, 待續......

你啲文章如果cut哂「恐怖」「變態」「奇怪」依啲形容詞，剩低嘅內容其實好少

你有部分文章嘅架構就係
1. 揀一樣社會現象 (e.g. 貧富懸殊)
2. 加一大堆形容詞去講依個現象

我試吓用你嘅風格嚟寫一句：
「喺依個瘋狂嘅資本主義社會入面，絕大部分財富集中喺極少數富人嘅手中，悲慘的窮人則無力掙扎，只能心甘情願地被剝削。依個情況係奇怪恐怖又變態的。」

成句根本無實質內容，但係對貧富懸殊感到不滿嘅人見到你鬧吓資本主義，就可能會覺得你講中佢地心聲。